cs1.6仲有無人玩

有 點揀ser

無人開ser

Steam入人地ser咪有

好多ser都假，實際無人

steam 得csgo🤣